點解我咁撚下賤

被條女飛
最後仲要發現戴帽
點解我仲咁愛佢
求屌醒

妖

垃撚圾

廢物 做男人做到你咁
唔想做廢物就唔好再諗佢啦

做緊廢物

去搵ptgf安慰
真心

屌你老母

真係真心？ 唔會又加失落口手